［For新手既行山團］中意行山既你入黎一齊吹水組團喇喂

黎黎黎 tg group:

通常行邊

邊到都有機會，尋日行完麥徑第4段休養中

已經預定嘅有黃牛加水牛同埋牛押

留名

推推推

幫推

推到比好多人見到

Come on james

唔行山邊得黎影j圖阿

想入gp

推